香港戲院

唔該可唔可以播下IMAX 2D版
我照俾3D價冇問題喎
一半場次3D一半場次2D都好吖
3D真係好難頂